[盲腸］如果中五學生果枝膠棍係致命武力

咁平時班狗係唔係一直用緊致命武力（警棍）同鎮壓我地

電光火石之間,警員已經非常克制

狗:警察好克制,所以用警棍係低傷害武器 ; 暴徒想殺警察,所以棍係致命武器

Push